冇耐性了

不想再說

ok,不用再說

再見

打唔打俾佢好？

打啦，去馬

明明我想分手唔打